有無三藩市既巴絲打？

Oakland 住三藩市番工，到左差唔多兩個月。

點解d住宿咁貴
本身想stay 3n 諗諗下不如2n算